\title{99 Luftballons} 

\begin{enumerate}
\myverse{ \acc{C} Hast du etwas \acc{Dm} Zeit für mich \\ 
dann \acc{F} singe ich ein \acc{G7} Lied für dich \\ 
von \acc{C} 99 \acc{Dm} Luftballons \\ 
auf \acc{F} ihrem Weg zum \acc{G7} Horizont. \\ 
\acc{C} Denkst du vielleicht \acc{Dm} g’rad an mich, \\ 
dann \acc{F} singe ich ein \acc{G7} Lied für dich \\ 
von \acc{C} 99 \acc{Dm} Luftballons \\ 
und \acc{F} dass sowas von \acc{G7} sowas kommt. \acc{C} }

\myverse{ \acc{C} 99 \acc{Dm} Luftballons \\ 
auf \acc{F} ihrem Weg zum \acc{G7} Horizont \\ 
hielt \acc{C} man für U\acc{F}Os \acc{Dm} aus dem All, \\ 
da-\acc{F}-rum schickte ein \acc{G7}General \\ 
’ne \acc{C} Fliegerstaffel \acc{Dm} hinterher \\ 
\acc{A}-\acc{F}-larm zu geben, \acc{G7} wenn’s so wär’, \\ 
da-\acc{C}-bei war’n da am \acc{Dm} Horizont \\ 
nur \acc{F} 99 \acc{G7} Luftballons. }

\myverse{ \acc{C} 99 \acc{Dm} Düsenflieger \\ 
\acc{F} jeder war ein \acc{G7} grosser Krieger \\ 
\acc{C} hielten sich für \acc{Dm} Captain Kirk, \\ 
das \acc{F} gab ein großes \acc{G7} Feuerwerk. \\ 
Die \acc{C} Nachbarn haben \acc{Dm} nichts gerafft \\ 
und \acc{F} fühlten sich gleich \acc{G7} angemacht, \\ 
da-\acc{C}-bei schoß man am \acc{Dm} Horizont \\ 
auf \acc{F} 99 \acc{G7} Luftballons. }

\myverse{ \acc{C} 99 \acc{Dm} Kriegsminister \\ 
\acc{F} Streichholz und Ben-\acc{G7}-zinkanister \\ 
\acc{C} hielten sich für \acc{Dm} schlaue Leute \\ 
\acc{F} witterten schon \acc{G7} fette Beute \\ 
\acc{C} riefen: Krieg und \acc{Dm} wollten Macht, \\ 
\acc{F} Mann, wer hätte \acc{G7} das gedacht \\ 
\acc{C} dass es einmal \acc{Dm} soweit kommt \\ 
wegen \acc{F} 99 \acc{G7} Luftballons. }

\myverse{ \acc{C} 99 \acc{Dm} Jahre Krieg \\ 
\acc{F} ließen keinen \acc{G7} Platz für Sieger, \\ 
\acc{C} Kriegsminister \acc{Dm} gibt’s nicht mehr \\ 
\acc{F} und auch keine \acc{G7} Düsenflieger. \\ 
\acc{C} Heute zieh’ ich \acc{Dm} meine Runden \\ 
\acc{F} seh die Welt in \acc{G7} Trümmern liegen \\ 
\acc{C} hab ’nen Luftbal-\acc{Dm}-lon gefunden \\ 
\acc{F} denk’ an dich und laß’ ihn fliegen. }

\end{enumerate}
